純粹統計，呢度有幾多個人曾經諗過自殺

純粹問吓

喂
唔好咁啦

唔開心嘅話出去曬吓太陽，做吓運動吸收下新鮮空氣等自己冷靜下
唔好不停自己轉死胡同、諗埋一面

我可惜失敗咗

大把人有

簡左個靚境位收埋左條繩同尿片

諗過下
但唔會做

我，10樓高跳落去唔死……

你個名希望你健健康康

所以變生物人

Respect 加油

多謝你成日關心我
冇當我係狼來了
麵粉你都要保重投資唔好咁訓身

日日，未去外國前已經日日都想死!
去咗外國，開朗晒
返到香港 又日日想死

我

我 未死